點先可以沒憂愁？ 點先可以沒淚流？ 點先可以沒內疚？ 點先可以自由？

點先可以沒憂愁？
點先可以沒淚流？
點先可以沒內疚？
點先可以自由？

我真係就快精神崩潰啦 半活不死嘅垃圾 點解你要咁對我 點解到最後會搞成咁 你放過我啦屌你老母呀 放過我 求下你 醫生

haha 冇事

我淨係想瞓覺咋 我想靜呀 唔好煩我啦 唔好搞我 我唔想食藥 放過我呀